"misschien heb je sprak mij meer wanneer u kwam naar diner."
"Een man die voelde minder, misschien."
"hoeveel pech dat je moet een redelijk antwoord te geven, en dat ik zo redelijk als toegeven!
Maar ik vraag mij af hoe lang je _wilt_ hebben, indien er sprake is geweest van links naar jezelf.
Ik vraag mij af wanneer u _wil_ heb gesproken, als ik niet aan u had gevraagd!
